https://web.archive.org/web/20011121230819/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=24


### [480] 優希  2001.07.10 TUE 10:56:15  
あずみちんさん。私は今回エンジェルハートが始まり個人のホームページを見ていました。そしたらそこにいらしたんです。会員さんが・・・メチャ嬉しかったですよー。高知海さまは一時私もTMのFCを作っていたので参加していただいてました。尾崎あすかさんは尾崎豊関係で直接連絡した事があり原稿や年賀状いただきました。懐かしいです。皆さんの事気になりますね。一番頑張っていたリーダーさんはどうなさっているかな？  
天使の心さん。私はル＠ン三世のソフトを見た事があります。打ち方がなってない私には先生のキャラでソフトが出たなら超一流の打ち込みが出来るように・・・おバカですね（＾－＾）  

あずみちんさん。这次AngelHeart开始了，我看了个人的主页。于是我就来了。会员……非常高兴哟。高知海先生，有一段时间我也在做TM的FC（注：Fan Club），所以也参加了。尾崎明日香因为尾崎丰的关系直接联系过原稿和贺年卡。很怀念。很在意大家的事呢。最努力的领导现在怎么样了呢?
天使の心さん。我看过ル＠ン三世的软件。对于打法不熟练的我来说，老师的角色如果出了软件就能超一流的打进去…真是笨蛋啊（＾－＾）  


### [479] sweeper（コードネームはＲｔｏＫ.）2001.07.10 TUE 10:41:06  
おはようございます。ログいつも一つはできてますね。  
  
＞ＥＭＩ様、ｈｉｒｏｍｉ様はじめまして。はやね様いつもありがとうございます。  
りょうはＡＢ（同じだうれしー！！）で香がＯという設定があったんですか！！  
いやー勉強不足だ。でもりょうがＡＢっていうのはしっくりいくような・・・。  
  
＞ＵＭＩ様はじめまして。  
好きな話はセスナがアパートにつっこんだ話りょうと海坊主とのやりとりが面白かったというのとやっぱりひざまくら。香の考えた「もっこり療法」とそのオチに笑ってしまいました。  
  
りょうと海坊主の決闘の話。決闘の前に香からもらった腕時計を槙村兄のお墓において槙村兄に語り掛けるシーンがいいです。  
  
あとはミック初登場の話｡ガラスごしのキス何度も読み返しちゃいました。あのときのりょうのセリフがかっこよかったです。  
海原を倒した直後の２人のやりとりと言えばわかりますよね。  
  
ところでりょうと海坊主の決闘の回。弾がかすってりょうは顔面血だらけになりますよね。アニメより原作の方が迫力あると思ったのは私だけでしょうか。  
  
＞ストラップもいいけど、マウスパッドどうでしょう。  
ＣＥのマウスパッドだって通販であったんですから！！  
あとはピンズや車用品。スクリーンセーバー。（こんなんですいません。）  
  
今日は発売日なので今からバンチ買って来まーす。  
感想はたぶん木曜日ぐらいになりそうです。  
  
それでは。（はっ、カキコがまた長くなってしまった。）  
  
ミニクーパー（特に赤）やランクルをみかけるとわくわくしてしまうsweeperでした。  
  
でも、くるみハウス（アニメで槙村兄が麻薬を横流ししていた容疑があった話だと思うのですが。）の出ていた話で海坊主が乗っていたのはモークに似ているんだよなー。

早上好。日志总是能完成一个呢。

＞ＥＭＩ様、ｈｉｒｏｍｉ様，初次见面。はやね様，谢谢您。  
獠是AB(一样的啊! !)香有O型血这样的设定吗! !
不，是学习不够。但是獠是AB好像很合适的···。

＞ＵＭＩ様，初次见面。  
他最喜欢的话题是塞斯纳闯进公寓的事，和海坊主的对话很有趣。香想出的“拖拉疗法”和那个结局让我笑了。
獠和海坊主决斗的故事。决斗前把香给的手表放在槙村哥哥的墓前对槙村哥哥说话的场景很好。
接下来是Mick初次登场的故事。隔着玻璃的吻我反复看了好几遍。那个时候獠的台词很帅。
说到打倒海原之后两人的对话就明白了吧。
话说在獠和海坊主决斗的那一集。子弹擦过，獠的脸上都是血。只有我觉得原作比动画更有震撼力吧。

挂件也不错，鼠标垫怎么样?
因为CE的鼠标垫也是邮购的! !
还有配件和汽车用品。屏幕保护程序(给您添麻烦了，对不起。)

因为今天是发售日，所以现在就去买赠品。
感想大概在星期四左右。

那么。(哈，留言又长了。)

是一看到mini cooper(特别是红色)和ランクル就会兴奋的sweeper。

不过，くるみhouse(我想是动画里槙村兄涉嫌贩卖毒品的故事。)的故事里海坊主坐的那个Moke（译注：应该是一种车）很像呢。


### [478] りなんちょ（日本人）2001.07.10 TUE 10:08:44  
夜中にバンチを買いに行こうと思ったのに、  
うっかり熟睡してしまった、りなんちょです。  
みなさんおはようございます！！！  
結局、今読み終わったところです。  
読む前に、トイレにでも行こうと思って、  
床にバンチを置いておいたら（失礼！）、  
娘がかじってました…  
おぉ～い！  

半夜里想去买Bunch，却不小心睡得很熟。
大家早上好! ! !
结果，现在刚读完。
在阅读之前，我想去趟厕所，所以我把那Bunch留在了地板上(失礼了!)，女儿咬了…
哦~ ~ !


### [477] REIKO  2001.07.10 TUE 06:35:11  
おはよーございまーす！  
朝3時からの仕事（新聞屋です。)を終えて、  
今バンチを買って帰ってきました。  
また昼から仕事なので、AH読んでちょっと寝ます。  
これからお仕事or学校の方、いってらっしゃい！！  
そしてアタシと同じくこれから寝るという方、  
おやすみなさい！！

早上好!
早上3点开始的工作(报摊)结束了，现在买了Bunch回来了。
又因为从中午开始工作，AH读一下就睡了。
接下来要上班或上学的各位，路上小心! !
和我一样接下来要睡觉的人，晚安! !


### [476] 夏兎  2001.07.10 TUE 06:31:09  
おはようざいますぅ～～。ネタバレ解禁法が正式に決まったのですなぁ～。あんまし、カキコ多いから見るのがたいへんよ～（笑）  
  
レモンさま＞＞  
学校…　西東京市ですかぁ？？？  
私の育った街です！吉祥寺も近いでしょ？（笑）  
なんか、近くの人がけっこういるみたいですねぇ～。。。  
オフ会とかしちゃおうかぁ？（笑）  
ＣＨオフ会！！…なんか濃いなぁ。。。  
  
携帯ストラップ。  
私も欲しい！！！でも、トンボとかコンペイトウ君とかがいいなぁ…　でも、２等身のウミちゃんも捨てがたい…（笑）  
  
なんにせよ、グッズ欲しいです。今はジッポを心待ちにしておりますわ。。。（笑）  
  
あと、神谷さん情報！！  
神谷さんの出演予定とかは、神谷さんのＨＰにカキコありますよ～。。。ヤフーの検索で「神谷明」と入れると、２つ出てきて、「あっきークラブ」っていうのがそうです。  
  
管理人のｙｕｋｏさんもとっても良い方です。  
皆様行ってみてはいかが？  
あと、ラジ＠でも、解っているものについては、出演予定を教えてくれると、神谷さん自身が言っておりましたよ～（笑）  
  
みんな！！ラジ＠もようチェックだぁ！！！（笑）  

早上好~ ~。剧透解禁法正式决定了呢~。嗯，留言很多，看了很辛苦哦~(笑)

レモンさま＞＞    
学校…是西东京市吗? ? ?
是我成长的城市!吉祥寺也很近吧?(笑)
好像有很多附近的人呢~…
开个off会怎么样?(笑)
CH off会! !……好像很浓啊…

手机挂件  
我也想要! ! !但是，蜻蜓和Kompeitou君这样的就好了…但是，2等身的小海也难以舍弃…(笑)
不管怎样，我想要商品。现在满心期待zippo…(笑)

还有，神谷的情报! !  
神谷的演出预定之类的，在神谷的HP有写哟~…在雅虎的搜索中输入“神谷明”，会出现两个“Akki-Club”。

管理员yuko也是个很好的人。
大家去看看怎么样?
还有，广播@不过，关于知道的东西，告诉我出演预定，神谷先生自己说过哟~(笑)

大家! !Raj@也要检查啊! ! !(笑)

### [475] にしだ  2001.07.10 TUE 06:23:14  
いよいよ、今日発売ですね…  
どうなったんだろう、あのふたり！  
これから買ってきますっ(^\_^)

终于，今天发售呢…
那两个人怎么样了?
我这就去买(^\_^)


### [474] 玉井真矢  2001.07.10 TUE 05:53:24    

＞葵さん  
１ヶ月くらい前の「神谷明リターンズ！」で神谷さんがＡ・Ｈの感想を言っていましたよ。  

＞葵さん    
一个月前的“神谷明归来!”神谷先生说了A·H的感想。

### [473] あき  2001.07.10 TUE 05:02:42  
　この記事は管理人によって削除されています。  
　掲示板の運営を妨げるよう発言やそれに対するレスポンスはご遠慮ください。

这篇报道被管理员删除了。
请不要发表妨碍公告栏运营的言论和对此的回应。

### [472] prl  2001.07.10 TUE 04:37:40   
　この記事は管理人によって削除されています。  
　掲示板の運営を妨げるよう発言やそれに対するレスポンスはご遠慮ください。

这篇报道被管理员删除了。
请不要发表妨碍公告栏运营的言论和对此的回应。

### [471] orphanwolf（奈良市・隠れ家在住）2001.07.10 TUE 04:09:03  
今晩は、オ－ファンウルフです。今日の暑かったデス（バテ気味）  
  
＞sweeper様  
レス有難う御座います（＾－＾）「running to～」はサビのコ－ラス部というと『Ｂｒｅａｋ　away from yesterday』や『Believe me baby woh woh woh』のあたりですね？それはもう、早口で声のト－ン変えて全て歌えますよ！！（割と得意なので）ここの皆様とオフ会したいですね（＾－＾）  
  
＞ＵＭＩ様  
初めまして！！ここにいらっしゃる方々は先生の作品を愛している方ばかりです。先生の作品を通して読んでいる方は仲間ハズレなんかしないですよ○（≧▽≦）。好きな話はソニアの話や、沙羅の話、唯香の話です。アニメでは「さらば友よ、心に響く最後の銃声」です！  
  
＞金田　朗様  
神谷さんのＣＭなら「ス－パ－○ボット大戦」のＣＭに出てらっしゃいました。今時の女の子風の軟弱な返事をするス－パ－ロボットの搭乗者を叱咤する教官の役でした。  
  
＞あずみちん様  
日本一軽いクラブの話はお聞きしてました。入会したかったのですが当時情報源に乏しかったので分らなかったのです。風の噂で会長さんの所に北条先生からＣＨ連載終了の話が事前に来ていたとお聞きしました。それを聞いてＣＨ漬けの生活だった私はショックを受けたものです（＾－＾；）  
  
ＢＧＭ：「ＦＯＯＴＳＴＥＰ」（←これ最高デス！！）

今晚，我是orphanwolf。今天很热。

＞sweeper様  
谢谢你的回复。(^ - ^)“running to ~”的副歌部分是"Break away from yesterday"和"Believe me baby woh wohwoh"那附近吧?我可以通过快速说话和改变我的语气来唱出所有这些! !(因为比较擅长)想和这里的大家一起聚会(^ - ^)

＞ＵＭＩ様    
初次见面!在座的都是喜爱老师作品的人。通过老师的作品来阅读的人不会偏离同伴〇(≧▽≦)。喜欢的故事是索尼娅的、沙罗的、唯香的。在动画中是“永别了，朋友们，触动心灵的最后的枪声”!

＞金田　朗様
如果是神谷先生的广告的话，在“Super○Bot大战”。饰演的教官责骂SuperBot的搭乗者，后者的回答很柔和，是当今女孩的风格。  

＞あずみちん様  
听说是日本最轻的俱乐部。虽然想入会，但是因为当时缺乏信息来源所以不知道。有传闻，会长办公室提前收到了北条老师关于CH系列结束的报道。 当我听到这个消息时，我很震惊，因为我的生活一直沉浸在CH中。 (^ - ^;)

背景音乐:“FOOTSTEP”(←这个最棒! !)

### [470] milk  2001.07.10 TUE 03:17:03  
　この記事は管理人によって削除されています。  
　今週号の内容に関する投稿はご遠慮ください。

这篇报道被管理员删除了。
请不要投稿关于这周号的内容。

### [469] 天使の心@TOKYO(今日は給料日♪）  2001.07.10 TUE 03:16:29  
ストラップ話題で盛り上がってますが、アタシは  
マスコット部分にハンマーで、ひも（ひも言うな！）  
の部分に、トンボやカラスの絵を入れてみるのも  
いいんじゃないかなって思いました。  
  
＞優希様  
　タイピングソフト賛成です♪ヤＯトに続け！！  
　CHのなんかでちゃったらこの遅い打ち込みも  
　そうとう早くなるんだろうな～  
  
個人的に、年賀状とかプリクラとか作れるソフトとかも  
いいなぁって思います。（女の子意見でごめんなさい）  
  
最後に・・・  
皆様ごめんなさい。一足お先にバンチ買ってきました。  
感想は水曜に・・・

虽然大家都在讨论挂件的话题，但是我在吉祥物的部分用锤子，绳子(不要说绳子!)的部分，我觉得画蜻蜓和乌鸦也不错。

＞優希様    
赞成打字软件♪继续打O！！
如果用CH之类的东西的话这个慢的输入也会变得相当快吧~

我个人觉得制作贺年卡和大头贴的软件也不错。(我是女孩子，对不起)

最后……
各位对不起。我抢先一步买了Bunch。
我将在星期三给出我的感想…


### [468] ＭＩＤＯＲＩ  2001.07.10 TUE 03:00:22  
はじめて書き込みします～♪  
私はＣＡＴ´Ｓの頃からの大ファンです！  
やっと、ここにたどり着いて嬉しく思っています～。  
皆様よろしくお願い致しますm(_ _)m

第一次留言~♪
我是从CAT´S的时候开始就是超级粉丝了!
终于，到达这里感到很高兴~。
请大家多多关照。m(_)m


### [467] サムピングアップ(愛知）2001.07.10 TUE 02:43:57  
＞Goo Goo Babyさま  
　エアロスミスのボーカル（スティーブン・タイラー）と焦げ茶の長い髪の人（リブ・タイラー）は確かに親子です。ぱっと見た感じではあまりにていませんが、笑うとにています（特に口が。すごく大きい）。  
　私は自分自身ベースギターをやっていることもあって、音楽の守備範囲が思いっきりロック、ジャズ、フュージョンなのでみなさんのレス見させていただいてとても楽しいです。  
まさかこの掲示板で音楽について語れるとは！！  
　  
　エアロスミスは最近のもいいけど、ある意味メンバーみんな薬をやっていてドロドロになっていたころのもいいですよ。８０年代初期位かな？ぜひ聞いてみて下さい。  
  
　  
  
　ではそろそろ、いざコンビニへ！！また今回のAHについては水曜の夜にこちらへお邪魔します。  

＞Goo Goo Babyさま  
AeroSmith公司的主唱(Steven Tyler)和焦黄色长发的人(Liv Tyler)确实是父子。乍一看不太像，但笑起来很像(尤其是嘴巴。非常大)。
我自己本身也有做bass guitar的事，我的音乐兴趣是Rock, Jazz, Fusion，所以我非常喜欢看大家的回答。
没想到在这个留言板上还能谈论音乐! !

Aero Smith最近的也不错，但从某种意义上来说，当时所有成员都在吸毒，处于低迷状态。大概是80年代初期吧?请一定要听一下。

那么差不多该去便利店了! !另外，关于这次的AH，我会在周三晚上来打扰您。

### [466] あずみちん  2001.07.10 TUE 02:24:50  
優希さん、こんばんは。そうです、私設ファンクラブでした。やっぱり同じファンクラブに入っている方がいて嬉しいです。ホント、皆さん元気かなって思いますもの。尾崎あすかさんとかぺるさんとか高知海さんとかが今何をなさっているんだろう...。なんて思います。でも、会員さんに会われたということですが違うF.Cで再会されたんですか？私は、会員以来から仲良くしている方は数人おりますが会わなくなるとなかなか会えないものですね。

优希，晚上好。是的，是私人fan club。果然有加入同一个粉丝俱乐部的人我很高兴。真的，我觉得大家都很精神。尾崎明日香、波斯、高知海现在在做什么呢……。我怎么想。但是，您说见到会员，是在不同的F.C（译注：FanClub）再次见面吗?我自从成为会员以来，有几个朋友关系很好，但一旦不见面，就很难再见面了。

### [465] Goo Goo Baby (また来たよコノ女！)  2001.07.10 TUE 01:58:45  
すいませんマタ来ました！！  
レスが気になってしょうがないんす～  
  
＞姫さま  
　Ｒ＆Ｂですか？  
　じゃ、ログ１７で紹介したスウィート・ボックスどうです？  
　Ｇ線上のアリアをＲ＆Ｂ風にした３曲目はイイワ～！！  
　でも２曲目の「Ｆｏｒ　Ｔｈｅ　Ｌｏｎｅｌｙ」の方が  
　泣ける度は高い  
　  
＞セブンイレブン様たち  
　いろんな呼び方あるんですね　聞いたことないのもありました  
  
　セブンってそんなに少ないんですか？  
　コンビニの中じゃ売り上げナンバー１なのに。意外。  
　私の所にはフッツ～～～～にありますよ  
  
　私が海坊主と会ったのも地元のセブン！！（ログ１９参照）  
　カラーコピーいちばんキレイなのも絶対セブン！！  

对不起，我又来了! !
我很在意回帖。

＞姫さま  
是r&b吗?
那么，日志17中介绍的Sweet Box怎么样?
G弦上的咏叹调r&b风的第3曲目很好~ ! !
但是第二首歌“For The Lonely”催泪度很高

＞7-11的人们  
有很多不同的称呼。有些我从来没听说过。
seven有那么少吗?
在便利店里可是销量第一的。意外。
我这里有一个～～～～

我和海坊主见面也是在当地的seven ! !(参考日志19)
彩色文案最漂亮的绝对是seven ! !


### [464] ゆきさい  2001.07.10 TUE 01:50:26  
　この記事は管理人によって削除されています。  
　今週号の内容に関する投稿はご遠慮ください。

这篇报道被管理员删除了。  
请不要投稿关于这周号的内容。  


### [463] 優希  2001.07.10 TUE 01:43:50  
ストラップの事賛成です。でも私が欲しいものは・・・パソコン用スクリーンセーバーソフトとかタイピング練習用ソフトもいいかな。マグカップとか１００tハンマー貯金箱なんか・・・って多すぎかな？

赞成挂件的事。但是我想要的是……电脑用屏幕保护软件和打字练习软件也可以吗?马克杯啦、100t锤子储蓄罐啦……是不是太多了?

### [462] ゆきさい  2001.07.10 TUE 01:42:34  
毎週読んでて辛くなる一方です。

每周读起来都很辛苦。  

### [461] 優希  2001.07.10 TUE 01:40:31  
あずみちんさん。私も日本一軽いクラブにいましたよ。途中で訳ありで抜けましたが・・・私設FCでしたよね。この前も違う所でそこにいた人に会う事が出来ました。皆さん元気ですかねぇ。なつかしいです

あずみちんさん。我也在日本最轻的Club。中途因为原因遗漏了···是私设FC吧。我之前也在不同的地方见到了在那里的人。大家还好吗?真令人怀念